有冇咩把聲沙啞有磁性嘅歌手推介

小弟好鍾意聽把聲又渾厚又有磁性嘅歌手唱歌
好似曲婉婷 Adele 王若琳 中國好聲音個萱萱嗰啲咁
同埋最近出道嗰個JC嗰種聲
把聲沙沙地咁真係好撚正
所以想搵下類似嘅歌手
各位有冇咩推介

柏芝

等睇單春條片

aimer?

好正吖

屌咁都有負皮 做乜鳩

有聽過佢首任何天氣

咁嘅聲唱抒情慢歌真係

頭先聽左 唔錯

周國臀

王小琥

Aimer

楊宗緯

中國好聲音 張磊

Toshi

Supper moment sunny

如煙 艾怡良

billie holiday算唔算？

a7x 沙得好正
由其是dear god個句
聽到有啲毛管棟

tanya

亂彈阿翔

Paolo nutini

唔知係咪你要個種沙

楊永聰

張懸

王杰